明白曬，即係明知有CCTV都照打，因為知道上頭會包庇

傳真社再踢爆：病房門外大大隻字寫住有老閉

警方哽咽：我哋以為病房冇CCTV

不知廉恥！